去旅行一味行街買野果d係咪on9黎

屌佢老母
一日商場都行3個鐘
同d咁晚人旅行真係晒鳩氣

買嘢上網就買到啦

旅行唔去周圍睇下其他國家嘅文化嘢/風景真係好撚戇鳩

話去日本買野好平
乜撚都話買買買
我坐都坐撚到腰痛

分開行

去旅行唔屌閪屌番一半時間都係on9

去旅行重要晨早流流出發趕景點真係on9